整个医疗保健、儿童保育、家庭可用的能源和大学部门的增加值都将减少。 真的有人知道什么是社会主义吗? (第408集重播)Stephen J. Dubner | 2020年9月17日|魔鬼经济学 
 该报告称，创纪录的765家医院和其他医疗机构参加了年度医疗平等指数调查，当时它们在冠状病毒大流行期间在照顾患者方面面临前所未有的挑战。 HRC调查医院政策，COVID对LGBTQ人群的影响 
 77%的人支持拜登，19%的人支持他。 2020年9月16日，美国广播公司在威斯康星州的民调显示，拜登以微弱优势领先于特朗普 
 在政治领导人的支持下，监管机构和卫生保健领导人必须带头建立公众对整个疫苗开发和分发过程的完整性的信心。 疫苗竞赛中必须回答的6个问题jakemeth | 2020年9月15日|财富 
 Feigenholtz说，她希望该机构在将儿童转移出医院和增加专门寄养方面建立基准，然后向立法者报告。 关于被困在精神病院的儿童，立法者的问题仍然没有答案|作者:Duaa Eldeib | 2020年9月15日|ProPublica 
 将氟化物放入饮用水中，可以为那些无法获得牙科护理的人提供服务。 2016年7月27日，每日野兽 
 他在试着不去关心拉娜和孩子之间摇摆不定，又完全被他们迷住了。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 斯卡利斯的选民中有谁会在乎他是否支持以1988年去世的黑人法官的名字命名邮局? 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 哈林盖市议会告诉《每日野兽》，这些孩子并没有被永久性地送到国家看护中心。 英国或监视学龄前儿童搜寻潜在的圣战分子Nico Hines | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 在这些地区，男性现在承担了30%到45%的护理工作。 好爸爸如何改变世界|加里·巴克博士，迈克尔·考夫曼| 2015年1月6日|每日野兽 
 我不太在意你如何审查或选择学生的阅读、谈话和思考。 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 今年夏天，她似乎再也不能好好照顾她那窝孩子了。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 众所周知，波拉维耶哈是修士们选中的执行者，他们唯一关心的是保住自己的位置。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 因此，必须非常小心地提供排水良好的职位。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 你从来不在乎——你太骄傲了，不在乎; 当我跟你说我的错时，你甚至不明白我的意思。 信心|亨利·詹姆斯